(贈藥)有冇巴打要薄血藥pradaxa

pradaxa

因為轉咗藥，現有75mg，110mg各有3盒(大概)，有排都未過期，免費兼包郵，如有巴打有用可留言。但安全起見要比最近醫生紙，可將名及id塗去。

到十月尾此post會expire, 不再跟進。

pish

Pish

呢啲野
倒入廁所咪算
人地食完有咩事可大可小

啲藥成2千蚊